有沒人好鐘意聞拜山燒香的味道

好香好好聞好有安全感
代表左啲咩

果頭近

我呀 覺得好好聞 個人好放鬆
由細到大都鍾意聞

好正

壇香味啫

係咪你死左自己唔知咋

唔係掛

有冇啲野係同啲香味一樣可以得閒拎嚟聞下

書皮

連登去到地府

洗衣店嘅味

睇錯 sor

加油站

我都好鐘意聞 對面屋一出黎裝香就好正
之後我屋企開始點艾條 一樣咁好聞

油站我覺得好臭

我屋企有點埋檀香 三樣野一齊點 好聞到爆

由細到大都唔鍾意聞 宜家嚴重左 屋企一燒香個鼻會好抗拒 唔舒服 又整到頭都臭啲煙味

新鞋嘅味

Chill 喎！

我都覺好好聞 狂索
有諗過自己係咪死撚左而不自知

原本點香目的就係闢屍臭， 係俾生人唔係俾死人。

後尾有D傻佬見親有死人就點香， 先誤解左係俾死人。 反而無人知原本個目的。